麥浚龍 - 《勇悍 · 17》監製好差

頭先係 spotify 第一次聽到呢首歌
我 DLLM 個結他大聲過人聲，好難頂
連拉野都出過人聲

成首都氣唱 + 和音
屌你根本連 d 歌詞都聽唔清楚
好似唱歌果條 track 唔見得人咁
連最後一句清唱都係咁
好差

之後我再去 youtube 聽 mv 版
balance 係好過 spotify 版
但 d 撚屌氣聲+勁和音都係垃圾

依家 juno 唔識唱歌咩
有需要遮醜到咁？

結他真係大聲 但唔覺得聽唔清楚喎啲歌詞

應該係mastering問題
Streaming根本完全唔賺錢
好有可能係spotify個版本係交去電台個版本
電台音質差大家都知

MV多數遲過首歌做完
中間應該搵左人認真做mastering
先會有咁大分別

人人唔同囉
我就覺得完全唔清

唔睇歌詞、唔靠估，係聽唔晒所有字
勁和音，勁氣音

結他可能係 tech issue

但 唱法 一定係監製問題
我就接受唔到咁樣 全首噴氣和音

spotify 我係 premium HIGH quality
youtube 個 mv 有冇 320kbps?

juno唱歌真係差喎
唔靠後製遮醜真係爭好遠

頭先去多次個 youtube channel 搵幾首黎聽
諗住返黎串 7 你 juno 一定有首出到人聲，唔係勁9和音
依家我選擇收皮 ...

dglm 原來首首都係咁
真係唔見得人。。。

你喺Spotify download首歌咗未？down咗先有320kps
我聽到好清人聲結他聲喎

個人覺得無問題嘅，聽音樂唔係單聽主唱嘛

「為何在18歲要計較八十幾歲回望」
我聽住首歌即刻打返啲歌詞，我聽到歌詞喎

首歌個 內容 同 bitrate 係完全冇關
唔會話 320 就結他會收細返，128 就大聲返

佢和到咁
氣唱到咁
你都講得出人聲清！！！！
cls 嫁

2:28
回想起那天 抱著你 手 ＿ ＿
仿似 ＿ ＿ ＿ ＿ ＿ 腳踏何地

先唔睇歌詞，大家聽到乜？

和音有咩問題

你係咪對和音有誤解？

唔洗咁激動嘅，關於氣聲和音呢個唱法，alternative 嘢係咁
我覺得所有track balance ok
你聽下radiohead 嘅Nude, 睇下接唔接受到？
可能你啱聽pop，唔啱聽偏風嘢呢

Bitrate一定有影響啦
你第一次聽有冇download咗先聽先comment?

驗耳啦

和音冇問題

和到主次不分 人聲成首電音咁和
全首都和晒佢
重要氣唱。。。
我就覺得好差囉

成條人聲 blur 晒
都重有人話 “好清”

手太濕
仿似跟你懶理腳踏何地

利伸：平時聽歌唔留意歌詞

Nude 果條人聲就算有 echo 都重算清楚
真係聽到佢唱，唔係呼出黎

可能你 pro
我真係唔識 bitrate 點影響到 track 大細聲 ...

唔會話我聽 high bitrate（download 左）佢個安排上會有改變嫁
係一鳩樣

低bitrate聽落好似聽電台咁
我諗佢用氣唱先會要和音咁榜住

我估YouTube 有人cover過佢
聽下其他人pop 唱法會有咩效果（我未聽）

濕 定 失
第二句你聽多 3 次

唔清就係咁解囉
佢混到唔清唔楚

先排除現場收音問題
明顯有返佢自己人聲

呢個都係痴線，d 琴聲大到

係咪我 headphone 有問題？
點解咁多都係樂器聲太大 ...

濕
第二大概意思同我寫嗰句應該差唔多
我行緊街唔方便深究

首歌嘅故事係一對年輕男女去爆房，點知大咗肚，好似係
偏風嘢，當人聲係音器，just enjoy~